2046年,人類因經歷第3次世界大戰而變成廢墟,

2046年,人類因經歷第3次世界大戰而變成廢墟,此時,1位天才科學家發明了時光機,幸存的人類決定派遣特工(林峰飾),阻止第3次世界大戰的導火線-陳同佳情殺潘曉穎。特工成功回到2018年香港,但在命運安排下,陰差陽錯,特工卻愛上一位女子,而她的名字叫潘曉穎。

TBB劇情

唔想睇

原來個神秘派帽爸爸係時光特工(林峰飾)。

叫特工唔好俾人拍到片

快

講故台

有得諗

認真講 我都覺得2046年係以中印為首嘅第三次世界大戰大戰